歷史會還梁振英同譚耀宗一個公道

如果689推到支那會取消bno支藉
佢可能沒事
但DAB個d就88啦